蒙面法

香港市民憤怒了！